求指教 啲魚大肚好耐生唔出仔

事源缸魚有大約十條魚大左肚，本身冇理佢有一條生左仔但即刻俾大魚食哂，而且魚媽媽第二日都死左。

咁我即刻將大肚既魚分開去另一缸等生，但而加都擺左2星期，一啲動靜都冇，明明佢地個肚都大到就爆。

我有睇過話可能係環境問題，都放左水草俾佢地令佢地覺得環境岩生仔，但都係冇用。

求指教，點算，養魚新手，勿屌

大缸

生仔缸

剖腹

是咪食得太飽成缸肥婆你以為大肚

唔巧啦 認真俾建議

唔會呱 大到多春魚咁喎

係都係掉條大魚去新缸啦
掉個大肚婆去新環境做乜鳩

放落熱水度滾5分鐘

生仔缸

墊塊大棉花喺魚缸底
啲bb 生出黎會識自動匿喺下面唔比人食

生你老母仔缸咩
買個生仔盒啦
人地大肚就生要人周車勞頓
弱智

好似有排都未生得喎 就生個肚會脹到方型
肚位會變90度角 同埋會有胎斑出現

啲留言

一將個處境換成人成件事真係好撚搞笑

你所謂大肚唔係魚標黎咩
睇有冇仔係睇屎眼對上個黑點架嘛

小學個陣養魚觀察，好多年冇養

aggger

我屋企果缸一換水，魚媽媽就會生。

嚇到生仔

影個肚黎睇下 應該未夠日數

第一個老母生就=將d仔俾其他老母補身

咁多條係同一個缸，生唔到架，唔夠安全佢地唔生，隔離就一條條咁隔離，買個細既盒掛係缸邊，孔雀睇下佢屎忽有無黑色點點，無既就只係肥

樓主你話明明佢地個肚都大到就爆

想問吓個肚有冇黑色一點點？